{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010414",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "라온야영장"
    },
    "text": "ラオン野営場\\n\n全羅南道潭陽郡龍面ペンキル548\\n\nラオンキャンプ場は全羅南道潭陽郡龍面に位置し、潭陽郡庁から約9Km離れています。 到着するためには秋城路、竹香文化路、秋月山路を順に通らなければなりません。 到着までの所要時間は約15分で、景色の美しい淡陽湖がキャンプ場の背景に広がっており、視覚的な楽しみを感じることができます。 また、キャンプ場の近くには潭陽湖で楽しめる様々な水上レジャー施設もあり、真夏でも涼しくキャンプを楽しめます。 キャンプ場には最新設備が整ったグランピング棟12棟が設けられており、6人用、4人用、2人用に分かれています。 客室の内部には様々な便益施設が完備されており、リラックスすることができます。 大規模プールなど様々な付帯施設も提供され、キャンプ場周辺には潭陽の代表観光地である竹緑園などが位置しており、連携旅行にも便利です。 また、観光地の近くには様々な飲食店があり、おいしい食事を楽しむことができます。 キャンプ場は「直営」方式で運営され、「一般キャンプ場」を利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラオンキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "ラオンキャンプ場は全羅南道潭陽郡龍面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラオンキャンプ場への到着にはどのようなルートを通る必要がありますか？",
            "answer": "ラオンキャンプ場への到着には秋城路、竹香文化路、秋月山路を順に通る必要があります。"
        },
        {
            "question": "ラオンキャンプ場への所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ラオンキャンプ場への所要時間は約15分です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の背景に広がる景色はどうですか？",
            "answer": "キャンプ場の背景には美しい淡陽湖が広がっており、視覚的な楽しみを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の近くにはどんな水上レジャー施設がありますか？",
            "answer": "キャンプ場の近くには潭陽湖で楽しめる様々な水上レジャー施設があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場にはどのような宿泊施設がありますか？",
            "answer": "キャンプ場には最新設備が整ったグランピング棟12棟があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場のグランピング棟はいくつありますか？",
            "answer": "キャンプ場のグランピング棟は12棟あります。"
        },
        {
            "question": "グランピング棟は何人用に分かれていますか？",
            "answer": "グランピング棟は6人用、4人用、2人用に分かれています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺にはどんな付帯施設が提供されていますか？",
            "answer": "キャンプ場周辺には大規模プールなど様々な付帯施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "キャンプ場周辺には潭陽の代表観光地である竹緑園などがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺にはどんな飲食店がありますか？",
            "answer": "キャンプ場周辺には様々な飲食店があり、おいしい食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ラオンキャンプ場はどのような方式で運営されていますか？",
            "answer": "ラオンキャンプ場は「直営」方式で運営されています。"
        },
        {
            "question": "ラオンキャンプ場では一般キャンプ場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、ラオンキャンプ場では一般キャンプ場を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 537
    }
}